香港基建真係世界級

咁撚大風之下，通訊、供電、供水依然好穩定，大家仲可以用電話睇電視煮野食，地鐵仲可以有限度服務，堅係世界級 proud of HK

呢個真

從天災帶黎既損害程度黎講, 香港真係全世界最NO.1咁安全

再睇下澳門

所以果班係咁咒山竹吹到香港仆街既傻仔真係應該死全家

屌你咁都要燈

留名睇哩十年起啲基建

機場咁多玻璃，旅客仲可以安安全全咁滯留機場，以前d基建好屈機

甘你老母

港豬澳大橋散未

係哂地底點會有事

希望今次可以0傷亡，真係威出國際

收皮啦你五毛狗

人地國家要疏散,我地係屋企叫春

英治時期下，起出黎既基建，質素衰極有個譜，仲要係用咗咁多年

係英國嘅基建

呢個真

你用下你個閪腦諗野先講野啦

唔係基建

山竹襲港】大角嘴唐樓吹到散 頂層大樹連石屎外牆成幅倒冧

其實都唔洗

只要聽日全港照常開工, 已經可以全球吹捧

想燈？

其實菲律賓畀五級風打到正
啲幾十層樓高嘅樓都冇點樣破壞
香港有乜好驚呢？

你所講既基建95%都係回歸前及回歸期間起

唔包括近代嘅

Proud of UK

好難， 因為永遠都係唔知點解有啲戇鳩會出去海邊

高鐵站同港珠澳大橋都無事又點睇？

5%

95+5 < > 100 ???

Ok，但回你老母歸

1997後，香港欣欣向榮😄

啱啱先起好，仲要經歷第一個波，第一個波都捱唔過就食屎啦，on9
小學未畢業？唔識做比較？

Child child

真 仲有大部份地區無水浸無山泥傾瀉

你點計出黎？

幾十年前起落既公屋，超強颱風都可以冇事

ON9
有事就話有事
無事就話啱啱起好唔計
你幼稚園畢業未？

大澳個班

只限英國佬時期起個d

留名睇港珠澳大橋同高鐵站

我係機場
真係好安全

英國佬真係造福萬民，相反睇下大陸佬害鳩死人

港豬噢 鳩鐵

一位菲律賓總統府顧問表示，威力強大的山竹颱風侵襲菲律賓北部帶來重大破壞，已造成高達14人死亡。山竹橫掃呂宋島北部後，如今正往西撲向中國。

英國廣播公司（BBC）報導，挾帶強風豪雨的山竹吹掀屋頂、吹倒樹木，引發42起山崩並造成嚴重淹水。

其實回歸後d基建好多都仲係依照英國佬留低既standard起，但係回歸後仆街既問題勁嚴重，貪污、偽造文件、假標準，咁幾好既standard都冇用

留名港珠澳塌橋

唔願走，Call 警察個班

小學畢業未?

反觀澳門嗰啲
留名等睇今次澳門陸沉

論前宗主國國力之表現及比較🇬🇧🇵🇹

以前係...

今次真係要讚下香港

條片瘋傳中

唔知高鐵西九龍站有冇水浸緊呢

D燈閃左好多次

大角咀唐樓成幅外牆冧左

證明香港既機電做野好過班建築佬
但班建築佬高成倍人工過機電

港豬噢一冧就可以揚威國際

前基建玩咗幾耐呀？
本來我對港珠澳冇咩嘅，只係覺得貴啲，但俾啲on9五毛盲吹捧，就知出事。
啱啱起好，冇事係應該，有事係百分百有問題。
應埋呢次唔撚再覆，拖低智商。

其實你講果3樣野
英治時期仲嚴重
係資訊唔發達你唔知姐

btw
香港standard=UK standard再乘大少少SF

係主權移交

仲未見踩港撚，黨點做野架

香港好少人用呢d梳化

日出康城喎

對97後所有基建最有信心 最勁一定港豬澳同膠鐵

咁撚大風都冇出山泥傾瀉警告
HK NO. 1

工程師條數保險到

英治起碼收100做到90比你剩係貪個10
而家係收100係貪90留返10比你

應該講以前係世界級,依家支那做

過多幾年就唔同講法

十號風球大家仲可以出街食早餐

隔離po話澳門來，條片9月15上傳

英國留落黎個防洪系統世界第一

真心希望咩事都無威比全世界睇 打機識班美國佬又唔係吹正佢地 攞Florence係到打飛機係威係勢 吹正個陣都係cat1 我話我地呢邊個山竹係cat5又話我吹水 新聞都有報啦垃圾美國佬
只要咩事都無證明我地個防災勁過佢地多多聲 收佢皮

d五毛每日一邊用英國人留低嘅野一邊幫支共做打手到底有冇些小羞恥心

咁多山既地方冇山泥傾瀉真係好撚屈

香港世界第一

講真,假設真係會仆街,都係要多謝鬼國
屌你嗰堆核電站如果一出事,肯定唔會同你講

係

有無人有澳門消息

上年黎嘅

上`年黎嘅

樓上已經跌咗冷氣機落街
同時撞爛曬d渠
你無事係你好彩

冇圖我話香港陸沉都得啦

97前起啲野就係
而家睇下啲高鐵水唔水浸 港豬澳人工島飄去邊

跑馬地蓄洪池是今年才全面啟用的地下蓄洪池，總容量為6萬立方米，相等於約24個標準游泳池。

蓄洪池位於跑馬地遊樂場地下，工程共耗資共10. 7億元，工程由2011年9月展開，至今年3月全面啟用，以紓緩灣仔、跑馬地和銅鑼灣一帶的水浸問題。

跑馬地個蓄水池幾時起?
西環既防浸工程幾時搞?
有啲人真係唔知無知定有心
明明唔係過去既人,但最鍾意拎過去黎踩而家
同班廢老一樣

呢個係好野黎 近年好野

電力同通訊基建真係世界級 而家打風都冇停到

膠鐵

啱啱盞燈同電視閃咗嘢, 有冇人係咁

以前啲樓真心勁
宜家果啲同支那無分別

起得貴 落足料

一分錢一分貨姐

大驚小怪

班撚樣聽朝起身繼續屌李家

香港係福地

核電站爆咗未

以前起落嗰啲真係好穩固

係以前

有廢老
永遠都做唔到

你老母幾時到你死？

條友一係裝寬頻一係做雞送外賣

大家而家仲可以安坐家中上連登 已經好好
屋企上網用網上行 手機用3仔 上到網
有朋友用HKBN上唔到網

手機用CSL暫時都係好順

多謝誠哥

唔係架
高鐵夠起得貴

講個笑話 澳門

多謝嘉誠叔叔

山竹吹去菲律賓個時風速過200 而家香港得160-170炸
而且人地住宅低密度同簡陋咁多

對比返香港 唐樓 鐵皮屋咪一樣出事

呢個真

抗震頂級既日本都死十幾二十人

今曰香港？

超癲！

咁都要吹奏誠哥
D STANDARD係佢定?

終於有個心水清

香港做工程條數開到咁貴就係班撚樣要保住自己個屎忽,有咩事起上黎唔會俾人屌

用咁貴既錢黎起連呢D咁既風仔都頂唔到就收檔啦,有咩好吹奏

呂宋D山就真係世界級喇,幫香港檔撚左幾多風

吹倒港豬澳

就係溫黛死好多人，英國佬先好重視防風，然後起大量公屋，拆撚晒d 木屋同鐵皮屋

地震同颱風比

班踩港撚以為今次遇著超強颱風可以盡情踩港

點知比機會香港表演

真

青馬大橋仲開到下層

個咁嘅風仔就打哂飛機

幅圖係舊年澳門

和記寬頻有無人斷線？

咁又岩 人地最大破壞既都係果d 屋仔地區

上回大阪打風呀，智障

大把連登仔仲話想移民

港英的確留低好多好既野
但佢地講到"97前咩都最好 97後全面都垃圾"又太誇張
26座 短樁 咸水樓
當年佢地未出世
可能以為只係近年先有工程問題

樓上仲有人話防泄工程剩係港英留底

依家仲係食緊英國佬 僅餘 嘅資產同技術
過多十年 變哂支那式建築 設計 一定byebye

港豬橋斷左未

真係好勁

青馬大橋同機場
玫瑰園計劃

大英祖國

岩岩新聞已經話有對情侶受傷送院

唔好有人死就好了

防洪系統係九七前起好?

幾十年後電力同通訊變成中資就唔會好似今日咁穩定

香港工程用料好重

呢個堅

大英帝國統治時期起既先係
新嗰啲黃雨都滲水

但係我屋企上唔到網

睇下日期先好嗎

打風上連登或FB睇邊度吹到爛哂最開心

零傷亡
但港豬一定要斷
西狗一定要冧

大角咀尚璽地盤好恐怖

我已經睇唔到電視 應該吹彎左天線

傷就一定有

未起好都漏水，人工島飄移叫冇事？

西九都係

瑞典有computer

巴打講得岩
零傷亡
港豬一定要斷
西狗一定要冧

澳門嚟架:[/size=6][/red]o)

0:37

report下面條片啦屌

講真真係未驚過

50年舊樓表示冇問題，多謝英國

香港起樓絕大部份用鋼根札鐵土屎
緊係無咁忽出事

其他地區好似日本美國用木起

Child登仔
香港一樣出過事 不過唔係打得姐

1972年618雨災12層高大廈倒塌

日出康城係第二條呀 未搞清楚咪撚危言聳聽啦on9

希望keep得到

笑撚死五毛狗死返入老母個臭閪啦

打個風
都要打飛機

唔撚該你加返係以前既基建啦

又唔好咁講，同一風力，你對比下全球有幾多個城市做到香港咁唔洗疏散又冇乜傷亡

所以我寧願d颱風個個都吹正落香港
咁樣可以將個損失同傷亡減到最細
好過成日吹落d二三線地區 死好多人

支持日日 掘爛地

我諗難啲
啱啱隔離po先影有條戇鳩去追風
第二條友諗住救佢然後一嘢撞落石壆度

頭先先見到有人係個group sned段片吹郁成棟樓

根本就係英治留苛落黎

咁係因為香港細又唔係地震帶，用故飛刀飛中烏蠅咁易咩。

呢個勁過上年果個 澳門撚快d入黎講兩句

大家嚟拜耶穌呀喂

山泥傾瀉沖淋左棟樓

上環雨水泵房
2009年啟用，耗資約二億港元。

港島西雨水排放隧道
2007年11月動工，於2012年8月22日啟用。

荃灣雨水排放隧道
2007年12月動工，耗資15億港元，於2013年3月28啟用。

荔枝角雨水排放隧道
2008年11月動工，耗資17億港元，於2012年10月18日啟用。

跑馬地地下蓄洪計劃
前期工程於2011年9月啟動，主體工程分為兩個階段進行，首階段於2015年3月月底竣工及啟用，第二階段於2017年3月16日竣工及啟用，耗資逾10億港元。

渠務署起碼做到野，確保香港市區大雨之下都冇事囉
呢堆工程好多都拎國際級獎項
話廢ge，舉唔舉得到外國有類似工程先？

總有受傷既，爆玻璃冧外牆

但希望0死亡啦

之後瘋狂起護土牆

凈係香港個地渠系統都60億 日本專家黎香港學習
利申：讀過有關方面

真係超勁，水浸都冇

將軍澳係咪十號波都無阻
因為商場連埋一齊

所以上幾代人建立既香港真係好勁

你睇今時今日班廢青

仆街即刻上唔撚到網 用和記

電視收左皮

基本上都係英國功勞...

真係要多謝英國佬

睇窗同玻璃設計唔似香港

頂你 屋企就係宜家上唔到網

啲廢老唔會俾你得逞

仲話想打風，個班on9仔真係可以收下皮先，佢地而家咪又係縮撚咗

得罪講句 呢啲工程都係基於港英時代排水系統起得好, 冇英國佬留低一個良好系統畀你有撚用

仲有個無咁出名
但其實好撚有用既
係元朗明渠果邊

1977年土力工程處成立之後，香港因為山泥傾瀉死亡人數減少左幾多先？
GEO 1977至1997做得好，1997至而家都keep到做得好

玫瑰園計劃

當年一路佔中，一路返工

啱啱先落去行左轉，仲食埋個太興早餐

真心膠？

Hea多陣都落去睇下有乜食

係，似屌你老母咁多人

你肯定啲基建係移交左主權先起？

能力愈大 責任愈大

跟英制定跟大陸既分別

但好多香港人身在福中不知福
漏下水都吊晒鬼

仲有追風撚
烏溪沙依家有個等緊人救

港英時代排水系統的確係起得好
但係全世界得東京會起大型蓄洪池引走河水防洪，連倫敦都唔係用呢d招數防洪

全世界冇一個城市好似香港咁用幾十億響半山起隧道截流，保護市區
呢d都係近20年規劃興建出黎，當然你可以話班大sir都係港英時代訓練出黎，但係DSD起碼交到貨有表現

拋穫亞驚

因為英國標準既安全系數set 到好高，唔識既會以為佢錢多，但真係打到嚟就見真章

坦白到家陣都無咩野係特別損壞，同少人受傷
香港已經好勁揪

屌你老母樓主 一入完黎部電視即刻冇畫面

你又唔好咁講。加拿大多倫多，落大雪就地鐵停駛，好似落大雪好意外咁！

主要爭新界北未搞得掂，搞得掂渠務署真係香港史上最強部門咁濟

南區hkbn冇問題

求下連登仔唔好燈
停電會好麻煩

香港應該係最有可能捱過明日之後既城市

Cat5都頂到，香港或成為最大....

其實都係因為呢次先會加強防災政策，無個時教訓都無而家咁安全

澳門撚可能已經上唔到網了

啲燈閃下閃下都叫穩定

可能死撚晒

乜事都無

大角咀呢次都幾慘，又冧外牆又冧地盤

淨係想港豬澳同高鐵收皮

點睇 想西九站，港珠澳橋收皮 ， 而希望青馬大橋冇事

但香港又無幾何食天災食得好正

仲有心情笑澳狗既
係唔撚係個個住地底？

多謝英國

加埋澳門唔該

另一個Post連登仔屌到仆街

咁你又上到連登

今時今日香港做工程慘L過做狗...
贏嘅就歸英國佬
輸嘅就港豬食L晒

得喇 得喇..
起咸水樓 打短樁 起機場數人頭個d年代你未出世丫嘛

咪撚戇鳩啦

如果唔係做咗支那殖民地 真係來世要做香港人

仲有個排水系統, 英式普通法制

英治時期為香港打好左完美基礎，呢20年都係食緊老本

等睇大陸澳門情況

唔係好關事嘅台東水浸

佢哋當然冇，同啲廢中一樣

D風膠咪成日咁咒囉

[url]網址[/url]

成30幾年前有得比？

最彩食緊老本

你所知既冇事只係「新聞冇報」既冇事
內部漏水你睇到？爆玻璃你睇到？去水渠塞搞到水浸你睇到？
唔講以為你24小時360度裝哂cam去睇實高鐵同港珠澳

其實仲未達十號標準
相反，睇朋友group已經好多人屋企出左事
世咩撚界級

你97前出世未

愈威愈多蝗落黎

高鐵浸晒水未？好想睇23號通唔到車

最多都係爆玻璃啫
外國一早斷哂電啦
仲邊有得上連登呀

傷就實有人傷，因為已經發有， 冇人死就有機

我都睇唔到

yeah 呢樣真係要LIKE 下香港

唔講以為你先係
無證無據係到9 up人地爆玻璃
真係要send比相關部門證實下

所以點解香港咁大競爭,咁多人想黎住

打機唔怕會突然無電

打到黎香港個風都減弱晒啦

你就真係小小科學常識都冇啦 問人幼稚園畢業未

唔係世界級
係世界第一

好多地方未到暴風都已經咁。

基建好？睇清楚幅圖先講

香港地理好咋。咪自high啦。

其實香港既硬件真係好好
係政府奶共同多仆街商人

朋友講深圳停電 東筦停水

吹奏私樓

多謝菲律賓國台灣先啦

史上最強颱風仲有太興 kfc m記食

知唔知咩叫基建啊傻豬豬

其實停電我都可以接受
不過只係久唔久閃下
真係好穩定

樓下好多茶記都仲有開
見佢地仲送緊外賣

唔係嘅話，香港人點會咁期待打風

外國打十級風一定有死傷
香港人就乜事都無 係屋企玩手機

唔多覺。發電廠大陸方面供過黎既。關香港咩事。

你條亂鳩系咒鳩人既垃圾應該比山竹送去大西洋

pound of hk

用你個撚腦諗下啦，7x年既工程同基建，點可能全個香港都完善啊，個陣香港先岩岩現代化
要比就比90年代啦 傻仔，7x年你有手機用未啊

要點撚樣搵例子先可以搵到7x年 同 40年後黎比
智商無下限，你應該未讀過大學 ，professor應該屌到你化

嗌外賣咁仆街

懶係客觀，一野露晒底啦傻仔

停電了

俾港豬奧大橋拉低lv

因為人口密集姐

集蚊資源

你大陸落來？供電俾香港？

過多幾年全面蝗化之後就唔會嫁喇

澳門狗依家收阿特蘭提斯未？

其實都要多得菲律賓擋咁啲風

Lm

屯門真福地

如果深圳基建無事咁崇英撚會點講﹖

依家好多變中國佬起野
第時睇下英國佬野硬d定中國佬野豆腐d

香港人番工既決心

咪係，人哋英國佬發現問題，就認真去改到好，樓上重用呢D踩英國佬扮晒老屎忽

少數高質部門，默默做實事

個風唔係減左一級咩 仲係最大颱風
同埋外國多傷亡 係地理 同 建築 都有關

其實澳門都未斷水斷電
各位仇澳撚唔洗咁開心住

利申：澳門人

咪係lor，香港人唔係蠢到冇左英國佬管就唔識做嘢掛。

Proud of HK

只係局部停電
超勁

得喇知喇

真心多謝港英政府， 汲取當年天鴿風災嘅教訓， 喺起沙田大埔嘅時候， 很樂意諮詢天文台意見， 起高個海岸線

水務署， 回歸之後都有做嘢， 起咗唔少蓄洪池， 所以市區冇咁容易水浸

英國佬真係好犀利1936年已經有香港地質地圖

D人一味吹奏以前
比班小朋友睇下歷史姐
鬼唔知今時唔同往日咩傻鳩

其實唔計個d大白象工程
有好多其他工程默默做緊野

利申： 做緊DSD工程

打錯係溫黛風災

冇可能,總有ON9 要追風

天鴿風災嘅教訓
水務署起咗唔少蓄洪池
thx for sharing

第三世界地區

香港no 1

亂咁up 假膠

屌打日本仔機場

香港人真係好肉酸
平時用日本歐美黎踩港 見有人反駁就屌鳩人

而家有樣野打飛機就拎黎笑人

欺善怕惡

又真係,最多條街浸下水,窗又滴下水咁

澳門中共接手之後

新界北其實受鄰國影響多啲

都無人問
無端端彈出黎申報
做嘜鳩呀澳門人

唔係英殖時代既野唔讚得

唐樓黎架白痴仔

無人想知你哋有無斷水斷電啊
死返去買一百蚊一盒燒味飯啦

新界北唔係香港

而家無新聞報出黎

唐樓咪又係跟呢到班人打晒飛機既港英標準黎起

香港渠務

冷氣係你自行裝架白痴仔

999都打唔通仲話世界級

9UP唔洗本

渠務唔係水務

正常現象
想表達啲咩?

近10年既樓一定唔係落足料

佢地都係番出去笑下中國算啦

第一個天災頂到係應份，頂唔到未應該俾人笑囉
你幼稚園畢業未？

呢個po係咪係平行世界？
facebook d片同出面d po都唔係咁講wor

基礎建設有爆鑊咩

香港政府真係好好

其實做基建設計97前後都係嗰幾間英國美國公司
Hk code都係同用BS code做底再加大d safety factor
設計上根本唔有咩太大轉變

美國啲基建正垃圾

唔好聽d老屎忽講咩3a2m
香港只有1a

有班追風撚係到真係好難講

天滅澳門 屌你老母澳門狗

好撚 我屋企停撚左電

甘你老母
溫黛咩年代呀？中國條濕鳩港珠澳大橋風都未打啲防波提都散撚咗啦（隨機擺放 高鐵未落雨都漏水漏到有鐘乳石啦懵撚

只限97前
你應該慶幸玫瑰園計劃係英國人諗出嚟做出嚟

發達國家嚟講算係

不過當年冇618都唔知會唔會有GCO（GEO前身）
唔計handover後太多大白象project
基本上civil/geotechnical既絕大多數project都係為咗改善民生
同班structure/bs嘅真係好大對比

咁有用嘅嘢都只係10億幾

無俾大陸食油水，所以真正為香港人嘅基建反而平咁多

睇開啲 大自然定律黎 on9/低智商生存率應該係低啲 千奇唔好救佢地 如果唔係會違反定律

其實香港無受過5級颶風
根本無得同菲律賓比

香港受過2級颶風溫黛之後, 標準就定係受到4級颶風
家陣山竹都只係2級颶風威力, 每次睇D柒頭笑港珠澳頂唔到5級颶風
真係有5級颶風登陸香港, 擔心自己生命財產好過啦

最重要呢D嘢只係關香港事, 又唔係關英國事, 英國又唔係年年受颶風侵襲

最奇怪有D賣港賊, 最鍾意將香港人嘅成就, 單純歸功於英國人
唔睇下香港同英國又唔同, 莫講話隨便睇個英國殖民地無香港咁勁, 英國本土基建都無香港咁勁啦

呢D人話佢地係香港人, 不如話佢地係英國人, 一味賣港求榮

未 香港基建真係世界級

係淪陷啊 on9 child

英國>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>美國

有個仲比預算少左億幾
慳左錢

一係搬龍門到 一啲唔係特登玩野既人0死亡

其實呢啲水可摸耳之後淨化清潔番變做食水

記住係以前

有啲仆街去游水、睇浪

其實全靠佢個李氏力場

飛燕啊🐦

唔移lu
等王師北定中原

做stru/bs 得罪你咩

英國定落黎的基建標準真係屈機！

HONG KONG NO.1
完全係一個抗風要塞
CAT5 都頂得到，所有電力、通訊如常

打到黎果陣係咪仲有CAT5?定降左？

嬴就叫英國標準
輸就叫香港工程

冇聊睇new channel Asia
班玻佬係咁放大大角嘴冧棚架 紅磡爆窗
杏花村水浸 七千戶停電
完全冇視咗其他九成地方都安全
死坡佬

好似係第一個NEC project

第一單NEC係西貢福民路起BC，DSD project

上面post嘅住宅相嘅
知唔知咩叫基建

輸就係政府問題
嬴就係港英遺產
跟住又笑下人港豬,賣港,奴工
咁又可以射到一地都係

屌你老味
有冇得解釋下點解高鐵未出
圓方已經地陷20cm
真係痴撚線
今次仲要咁打風法
聽日仲要返icc真係幾驚

The HK$678 million (£53 million) Happy Valley underground storm water storage scheme is the largest NEC3 Engineering and Construction Contract (ECC) option C (target contract with activity schedule) awarded by the Hong Kong government to date. It is also the first in Hong Kong to trial the NEC3 Engineering and Construction Subcontract (ECS).

電力有停
停晒d外圍既地方
主力供應比市中心既設備先
而果d有可能會停電既地方
政府就出車出人力物力去支援
即係大澳 流浮山 (可能會停)屯門 三家村
好似係咁

咁都有得吹奏打飛機？

真 真係幾proud

以前有老廉捉 即係ＩＣＡＣ
宜家點呀 沿水樓承建商負左責未呀？

以前ｄ廉署劇 咸水樓短樁做到尋
宜家仲有冇戰績？

宜家係制度腐爛
呢個世界總有ｄ準則 標準 或者做法 跟住做可以令自己 團體 甚至社會做得好 維持得好
但呢ｄ野唔係個個人跟得到 同埋唔係時時刻刻都跟到
自己做果陣難 但由人督住人 就易ｄ 就好似老師家長齋篤o係度 學生子女都冇咁hea咁
咁就係制度

以前有廉署 廉署有港督 港督有英國國會同傳媒 法律o既頂點有o既係英國o既憲治同裁判機構 係連接國際社會o既開放社會
宜家香港有咩？

有咩？

唔理政治o既人只係唔理解社會運作o既社會盲

我哋香港大撚把錢，閒閒地都千億垃圾工程，俾嗰少少錢去整渠務山泥工程，輕鬆無難度

走啦，大陸雞蟲

唔好阻人打飛機

香港真心勁

咁都有得抽水

連登仔咁都要圍爐打飛機

個人opinion姐
係光明磊落嘅，駛乜咁大反應？

今次到香港無電

舊時整落嘅

呢個風都頂得住 班仆街大陸狗同工程撚又可以減多啲料 貪多啲

成個天秤塌咗

好似係閃左幾下，有停咩？

btw, 澳門撚做咩仆唔切衝出黎勾起大家對上年既回億

睇下新聞啦 垃圾CHILD登仔